女朋友下面好黑

佢解釋話以前澳洲讀書果陣成日去nude beach 曬傷
佢已經用左好多美白野 都無乜見效

一定係咁啦

佢男朋友上面好綠tim

肯定無

呢個算係我聽過幾好笑嘅藉口

可能都關事嘅，但只佔1%，剩低99%係

你女朋友係呢位?

用漂白水

仲咁撚無知，咩年代呀屌

唔係個個天生又白又粉嘅

曬黑嗰隻黑係唔同黑鮑嗰隻黑嫁喎。
師兄你女朋友係邊隻黑先？

比d黑色大肉腸染左色

黑黑灰灰果隻

養眼post

咁係黑鮑喎。
不過唔緊要啦師兄，黑鮑即係性經驗豐富，你同佢交配嗰時都可以享受到佢高超既技巧。👍🏿👍🏿🔞

睇親呢啲留言都笑
好似翻翻去80年代咁
咁無知

可能比黑人屌得多染左色姐
黑人咁大碌磨擦力大啲都正常

唔知師兄有何高見？🙏🏻

熄左燈先搞囉

你開post唔會燈到佢變返粉嫁喎

咁易曬得黑咩！？雞就雞啦，中出即飛算鳩數

Sorry囉 佢咁黑我有責任

三個字 雌激素

對唔住，我甩色

佢擘大對髀曬太陽？

我女朋友都好黑，捽得多

邊過叫你屌鮑姐啫
你條女梗係搵第個止痕啦

樓主
牛肺唔好食咁多
傷身

咪咁介意啦

🖖🏿🤙🏿

佢呃鳩你渣，傻仔

明顯係食腸仔多得滯 ，只有食腸先會變到咁既色

都唔知係咪假膠

啲黑鬼插佢嗰陣甩色姐 洗返乾淨就冇事

有冇圖研究下
睇醫生都唔可以靠打電話啦

唔想up

鮑姐就緊係黑啦

關咩事dna咋 處都會黑啦

同洋腸去nude beach整黑

應該係

Sorry 我有份造成咁

咁鮑姐下面有無好黑？

鮑姐都成68歲啦唔黑先奇

曬傷埋個度添? 不過陰部天生係比較易積聚黑色素, 亦唔代表佢本身有頻密性行為
其實黑又唔會阻到做親密行為, 點解唔可以接受佢呢?